有冇人真係諗過係自修室溝女？

屌睇左溝修女

如果當日講左既話

唔知你而家坐完未

好彩你無搞人

以前咁樣溝咗個女朋友返黎 一世回憶黎

過咗就係過咗架啦

之後嘅每任女朋友都去唔返嗰種青澀嘅感覺了

大把啦
有fd去屋苑自修室識左成班fd
入面最後都變左一兩pair情侶（有冇行到最後唔知）

十幾年前既事

無仔約既女仔都唔靚啦
你咁都有興趣

自修室，學界既蘭桂坊